[DLLM] 大陸LivesMatter!

DLLM!

仲生存緊
應該感謝黨

狗撚屎國家!!

香港班狗仲狼

用埋最後果份身家搵啲廠入完貨，
轉頭就封鳩你。

連最後果少少錢都渣埋你出嚟